大家係街上面同路人四目交投嗰陣會點

唔會立即移開視線
咁樣即係等同話比人知你頭先望緊佢
同表現到好尷尬

應該望住同一個方向同佢鬥望
直到佢行開 或者自己行開
咁樣就好似你望緊其他嘢咁 個焦點唔係佢度
等佢知自己會錯意

識啲嘢

目及過好多仔

我會望到佢地驚到走開

望到佢望去第二度啦梗係

其實好易feel到係咪條友望緊你然後你望返佢佢又扮唔係望緊你，好明顯

我試過對住塊鏡試 望視線範圍嘅嘢而眼珠可以唔郁
俾人發現都係因為扮嘢 做咗多餘嘅動作
望過嚟嗰下咩動作都唔會有 仲算唔算扮嘢

夠直接
如果唔怕尷尬已經先贏

會對佢單眼